各勇武小組應該要自己建立聯合行動機制, 唔好再睇連登/TG channel去決定行動先可以做到真正遊擊

老實講大家都知連登/Channel一定有帶風/mon post鬼/狗

各勇武小組要開始自己建立一啲你地自己建立嘅通訊方式去組織行動, 即係你地自己決定行動嘅時地人, 唔係再等連登啲所謂嘅共識, 先可以真正避開啲狗佈定防等你地黎而失去手足. 每次失去一個都係太多.

但一定要係幾個幾個小隊行動, 以免一個快閃太小人而失敗/唔夠support/冇人睇水

如果你地想等和理非, 當然可以留意下佢地打算出現嘅時間而等佢地幫你聲東擊西, 但你地自己嘅行動方式/時機絕對唔需要講出黎, 你地自己知就可以, 如果你地夾到幾個小隊, 其實零晨都可以做

總之
光復香港
時代革命
祝 武運亨通

認同請推
記住對準政權

推呀

要自己建立聯絡方式先可以避開狗spy

開始分化了

唔係分化, 係應該獨立行動

唔知幾點裝修黨鐵, 但提醒大家, 6點落閘之後, 冇乘客做掩護, 好容易被圍捕

班狗甚至可以係閘入面等手足

10月4日冇事唔係因為快閃成功, 而係因為林奠又製造多一次721, 無警時分

手足小心

當然唔係話快閃一定安全,
但係一定好過出哂文宣話比人知你去邊,
要散嘅時候又太多顧慮

其實根本就香港人無共識 日日都有矛盾post

無錯, 因為太多聲音
所以等共識會一世都做唔到野
依個係冇大台引申出黎嘅問題
所以要突破佢

無預告 不定時 勇武小隊自行決定 唔洗睇風向
遊擊會唔會話畀人知幾時去偷襲人個糧倉

勇武小隊自行建立信任
計劃行動 預演 風險評估 睇水 逃走路線

要組小隊好難
一陣組左隻鬼入去就tk
前排都係有小隊俾人捉左

好多隊人已經咁做緊
前線有腦嘅

其實我相信已經有唔少小隊
之前做哨個陣見到唔少手足似係小隊行動
所以佢地要自己background check 自己兄弟

exactly

pish

呢啲post無人推 大家都係推風向
五毛都識得冷處理 連登仔